\documentclass[11pt, a4paper]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[default,osfigures,scale=0.95]{opensans}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\inputencoding{utf8}
\usepackage{fancyhdr}

\title{\textbf{Plan de soutenance \#3}
\date{Mercredi 13 juin 2018}}
\author{La Confrérie}

\begin{document}
\maketitle
\begin{enumerate}
	\item \textbf{Remise des éléments}\\
	\item \textbf{Introduction} (Sébastien)\\
	\item \textbf{Rappel des soutenances précédentes} (Léo) \\
	\begin{table}[!h]
\centering
\caption{\label{planning} Avancement des soutenances précédentes}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
\textbf{Tâches} & \textbf{Soutenance 1} & \textbf{Soutenance 2}\\
\hline
Niveaux solo & 63\% & 85\% \\
\hline
Site internet & 0\% & 100\% \\
\hline
Design 2D & 68\% & 100\% \\
\hline
Système de portes & 60\% & 100\% \\
\hline
Tutoriel & 60\% & 90\% \\
\hline
Commandes & 95\% & 100\% \\
\hline
IA des monstres & 20\% & 80\% \\
\hline
\LaTeX & 100\% & 100\% \\
\hline
Menu & 35\% & 80\% \\
\hline
Map multijoueur & 0\% & 90\% \\
\hline
Mini-map & 0\% & 95\% \\
\hline
Réseau & 30\% & 75\% \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
	\item \textbf{Installation} \\
	\item \textbf{Réalisation} \\
	\begin{itemize}
		\item Général (Morgan) \\
		\item Léo \\
		\item Morgan \\
		\item Sébastien \\
		\item Anass \\
		\item Pierre \\
	\end{itemize}
	\item \textbf{Désinstallation} \\
	\item \textbf{Site internet} (Pierre)\\
	\item \textbf{Conclusion}\\
	\begin{itemize}
		\item Léo \\
		\item Morgan \\
		\item Sébastien \\
		\item Anass \\
		\item Pierre \\
	\end{itemize}
\end{enumerate}
\end{document}